係咪唔會再有百萬大遊行？

唔想就咁完左
我要真普選/獨立

係 專心立會選舉

我仲想等月炎完出返嚟

而家岀嚟中肺炎？

會有有
無可否認轉左形式抗爭
但從來無人原諒過政府或黑警

喂呢個時勢唔係話唔想搞遊行
但你點知會唔會身邊有人係度播菌

為左唔比獻世派獨大 都要含淚投左飯民先
而家睇新聞 日日都好sad

下次遊行可能真係等到7月1

有口罩排會有200萬廢老出黎遊行，前面搵個人行佢地後面搶

肺炎一日唔走，都好難call人

但呢刻如果有大遊行，百萬起絕對輕鬆

睇呢家形勢 今年都未必得

肺炎單野都未搞掂

我覺得依家唔搞遊行大家都絕對明白理解

共產黨放病毒其中一個原因就係唔想有人遊行示威

輸左 唔會再有

唔會啦
記得投票咪算數

遲下諗住搞埋網上遊行
方便咁多

呢期好勤力啵
認得你個名啦

過左疫症一定會有

瘟疫都大遊行
真係嫌死得唔夠快

一定有百萬行嘅

傻仔 咪撚推人出黎啦
和理非有咩用呀？
又累手足坐監
你又唔出黎？做被捕師囉

醒啦
就算有遊行，都唔會咁多人
行唔夠半個鐘有黑警TG
成撚日話遊行冇用，依家又想遊行?

大把人識你啦
你地繼續分化